有冇人好似我咁好耐冇食粉麵飯？

我冇食左成個幾月，食量同以前一樣，體重勁穩定。之前有食粉麵飯既時候，體重反而又重又輕，有時仲有向上升趨勢。講真，碳水化合物，平時食吓果仁，食吓生果呢啲都有。唔係體力勞動大既人，根本消耗唔晒粉麵飯所給既能量，所以好易肥。不過，唔食粉麵飯係會好快肚餓，同冇食碳水既滿足感，所以有時會密住食（除非斷食），同食肉去彌補返。依家主要食菜，第二就係食肉。到依家冇諗過會再好似以前咁日日食粉麵飯。

自己煮多定出面食多

通常都要自己煮，出面食其實好難冇carb。

我都想好似你咁，但出街食/買外賣多好難做到你呢種低炭飲食

你既情況下我諗到既解決辦法係去超市買熟食。

又唔洗全日低碳既
我都係晚餐先低碳
就咁調味下塊排令去焗
西蘭花用細火慢慢煮防滾瀉
沖完涼就食得 都唔洗咩功夫

放假自己煮唔會食粥粉麵飯，淨食肉同菜
但平時食飯堂勉強食一兩細啖頂肚，出面啲餸太少

平日收工夜晚外賣有得揀唔carb
最慘係返工放飯難搞 周圍冇沙律店/賣肉多既餐廳好慘

有糖

可能我講得唔好。去超市都係買返肉同菜呢啲。不過，我個人對自己低碳既要求好低，只要唔食有澱粉既食物同甜野就okay。如果有微量既糖，但本身唔甜既野，我都會食。

咁要自己帶野食，不過我試過有時返工懶得整，直接食甘荀同飲水。有時直情唔食，當斷食。

如果有做嘢，食少少都飽

不論食咩

但一唔做嘢係度典玩訓就成日覺得食極唔飽

係唔係勞碌命

食少野同食多野同勞碌命有咩關係？你唔想食多野所以不停逼自己做野？

做嘢日子明明應該消耗大，食多啲
休息日子冇消耗，應該食少啲

但我調轉

感覺好冇效率

冇做運動可以食少啲
廢事儲咁過量醣喺體內變脂肪